
                      Es una lástima que la innovación esté menos presente que en el primero, porque el primero establece las bases. El humor está bien dirigido en torno al personaje de Alan, no es por nada que la tercera estará basada en torno a su personaje esencial…ement. De unos muy buenos gags entonces, pero el conjunto queda ya visto. Esta continuación no es más que verdaderamente necesaria y falta de interés. El realizador no va a buscar lejos su escenario, calcado  sobre el primer opus. Aùn así hace falta resaltar los guiños para Resacón, el primero del nombre. Y mínimo pasar un buen momento entre amigos, viéndola.
        
            